真係唔知自己可以撐到幾時

又抑鬱 又心口痛 又作病咁 又想死
好撚想離開呢個世界

一齊撐住

Btw唔好意思 借一借位
【黃色資訊平台】放假終於唔洗fact check！

今日成個人都好似無感覺咁

攬吓先

喊出嚟都係好好嘅發洩途徑

謝謝你
呢排真係抑鬱發作到想鍊死自己
唔識形容

已經喊唔出 可以點

已經麻木 已經無感覺

有問題試下係到講出黎
睇下我地幫唔幫到你

搵下啲興趣 開心下

我近排同照顧我果個人嘈交⋯
嘈到而家見都唔想見佢 粒聲唔出
佢已經煮好夜晚果餐俾我
但佢仲喺聽 唔想對住佢 好壓迫
而家我連飯都未食

咩興趣都做唔到好累

個人覺得煮埋飯畀你都已經係關心嘅一種

有冇搵人幫
見你成堆負面po

有

我好似有啲同感
雖然唔係嘈交，但大家唔會講野
就算必要時講野，都無眼神接觸

試過厚住臉皮示好打招呼
換黎一個哦字，然後仲入房閂門
自己好似outsider 或者根本就係，真係好撚難受
只要同佢地同一個空間，就會好辛苦，迫到抖唔到氣咁

我都好想離開呢個世界，點死同身後事都諗好埋
當我無哂責任係身，就係解脫嘅時候
可惜呢日唔知仲要等幾耐

真係好似一樣咁
原來我唔係自己一個

不如我地一齊死

你等我嘅話 有排都未死得喎
後悔開咗個話題，好似慫恿你行條不歸路

死，永遠都係最後一個option
試哂所有方法，唔掂先考慮喇（同埋自己講）

一齊喊出黎會舒服啲

喊唔出

真，大喊一場會成個人鬆曬

巴打，抑鬱症好有可能係假架
我俾醫生話我躁鬱，我食藥，但愈食個人愈有問題
所有野都要靠自己
我嗯幾日發現可以用痛覺激發自己本能
燒撚紅個萬字夾辣落手臂，好快個人醒一醒
開始覺得自己有能力面對問題
好似我屋企唔知做咩好多蟻，我一隻一隻吞撚柒佢，見倒佢地驚到係咁走，我先發現逃避係冇用架
要面對問題
我聽朝返工就會屌柒班含家產老母
我一定會

死係解決唔倒問題
唔好理世俗眼光同乜撚野道德
要用任何方法
解決眼前問題
你就係全世界